====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Deux raisons fondèrent ce choix : lenteurs et difficultés de la mutation de grandes infrastructures , calendrier étalé de la libération des parcelles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

